啱啱等車返屋企 見到前面2個女仔講我個發明....

2個都長頭髮靚女嚟 一個問另一個有冇睇過
之後見佢哋討論 話開post嗰個人好搞笑（即係我）

好想識佢（即係我）

於是我鼓起勇氣
同佢哋講：乜你哋想識我咩

但佢哋望下我之後就尷尷尬尬咁走咗去 車都唔搭

乜而家啲後生女咁怕醜架咩

示意圖：

10/10有gif

有Gif

屌你老母弱智狗

樓主有白卡

gif

你唔好嚇親人哋啦

樓主已經痴咗線

佢想做你個怕醜草飛機杯

啲毒撚真係好恐怖

而家啲後生女興倒後行?

你個頭整到撒亞人咁，啲女都唔想理你

佢哋幾歲你幾歲先

屌原來係你個油頭毒撚
岩岩真係好尷尬唔好意思
因為你個身有陣臭味

搞我好了

樓主個頭好MK
MK毒撚

呢個gif高質

係咪樣嘅問題

真
一定係太怕醜唔敢講出口
不過我就敢
我想做LM巴個飛機杯呀

樓主有女朋友都仲撩女仔

有女

你點知的

天能

睇gif就知係天能黎
其實係個兩個後生女走去搵樓主

識個朋友啫

仲有一段距離

你嗰個有屎 不了

原來hi我嗰條厹就係樓主

我覺得可以再恐怖啲

我會洗乾淨

你真係悶到嘔
幾時幫我畫新GIF

佢哋留戀我俊俏嘅臉孔 所以咪倒後行

佢哋本身講得好興奮...

專登整....唔型咩

Moon walk 添

戀愛唔睇年齡

你係企近我嗰個定遠嗰個

mk型偽毒

短過兩條女 笑死我

應該唔係 我覺得佢哋唔係咁膚淺

真毒撚偽MK

幾時有

溝不到 她們太怕醜

本行尷尬

我gif

10/10

佢哋主動撩我版本

你講我先

綠份未到

洗豬大腸咁洗

do what

比例掌握得唔好啫

一早有

？

你個頭好型
可以當生果刀用

是

gifff

我係長頭髮靚仔

喺個西種怕羞草

正

LM巴個頭好MK

我都想撞到LM巴

啲女向後行

樓主冇梳頭

你啲癲佬發明點溝到女

你下次發明條女出黎咪得

佢係遠d著長裙嗰個 我係著短褲露左個屁股蛋嗰個

借一借位

有冇手足知道兩星期前嗰位墮樓手足嘅情況依家點？

拎嚟劈友

想脫毒一定要使啲錢

綠份到了 自然會撞到

gel ed

唔試過點知唔得

樓主要發明令自己變靚仔嘅道具

我會發明個mk仔俾女神先

真係你哋

借咗 唔使還了

點解唔着眼喺我嘅內在美

問心你都會揀靚女而唔係內心靚肥婆啦
係咪sin

你嚇親我朋友

如果個靚女心地好差我唔會揀

（講到有得揀咁）

中間紅色果個是咪肥婆？

你朋友傷害咗我自尊心

豐滿啲啫

add咗我mewe未

希望可以做到無gif都10/10

樓主20，果兩個靚女40, so....

希望無人屌你

40風韻猶存

劈友劈到全城人都驚

劈遍天下無敵手

發明劈友工具

好似小夫
仲有啲似怕羞草

發明完變遺作

加咗我mewe未

我欣賞

你估下

尷尬囉

可惜我不是基

你的樣子如何

應該未

唔好啦

可能係人哋

你的感情生活也必如何

added

我愛樓主

你同上面嗰個打咗交先

俾你估到我仲係食神？

幫你推

原來條油頭毒撚就係你

唔允許 無gif 0/0

研究緊個app

笑左

我都研究緊你

無從入手吧

我係其中果個女仔，樓主個樣真係好恐怖
嚇到我個friend哭能咗

求gif

好想識樓豬

都好啊起碼有遺作

佢靚仔過我

咪有

嚇唔哭你都唔係話好恐怖啫...

mewe

樓豬好靚仔

人類發展會停滯不前

多謝

我係個個女仔呀

做咩跑走吖

油頭毒撚行開少少
btw幾時有新發明

笑埋右

上一個超越唔到 停返陣等大家唔記得先
唔係就有比較

樓主真係連登痴線佬之首 好撚正

你咁mk, 溝死女啦

我的外觀mk 但內裏卻有顆毒撚的心
可能就是這原因 一直a0吧

下次出po前話我聽
想做第一個睇

我唔係痴線佬
我係純情大毒撚

睇嚟你下次要幫女女整個玩具先得

到時就係你溝到女女嘅時候

john mewe 棄fb

我宜家即刻諗

唔只女朋友 愈黎愈多幻想

毒撚通病

屌呢個cm 好撚正
點解冇乜人comment

一撚到同朋友唔小心喺你面前討論個人草共生飛機杯就覺得怕醜醜

hi

我仲未睇套戲